慢煮hanger steak

出咗GPA慶祝下

seasoning

乜調味嚟

樓主讀ive
最近先放GPA

I don't feel so good

係我係ive仔

老母係泰國買嘅綜合香科
因為有老人家食所以我重落咗蒜頭同蜜糖軟化d蛋白質

醃一陣

屌又係live post
聽日再黎過

900g hanger steak
55度 3.5 hours

煮完啦

煎熱個面……食得

煮完你就一次過貼啦屌你老味

睇落有d生

西環果間?

係

hello my frd而家全世界都知你自爆

勿相認

butcher Cut 正野

慢煮完，熟曬啦